抗爭總是長期

Be Water !! Be Water!!
一開始已經有人提出過 真正實行到有幾多次
比較成功嘅 我覺得只有8月4
每次抗爭到當晚 有人選擇留守 換黎嘅只有被捕
接下來嘅抗爭就少1個人 究竟仲有幾多個人可以犧牲
最後我諗剩番和理非繼續抗爭 勝算可想而知

和理非勸阻 換黎一句 屌你老未 咪撚阻住哂 ，對呢場 長期抗爭是否有好處？

勇武需要 目標清𥇦 頭腦冷靜 ，
但人非草木，對於現場情況咁惡劣，能夠冷靜應對往往只要在家mon住各方面動向嘅冷氣軍帥，以及在場和理非。因為佢地並非完全感受唔到勇武熱血兄弟嘅感受，對整個行動睇得更通透徹底。 如果每日都因為衝動斷送1個又1個義士，點對得住真正抗爭嘅兄弟。需要勇武時必需勇武到底，例如今日班刀手，捉到就應該打到佢仆街冚家鏟。而並非無目的地放火，騷擾宿舍（禍不及妻兒）。

話雖如此，亦正正因為有呢班勇武而無私嘅兄弟先可以令到政府出現各式各樣 「完美的錯誤」，從而令和理非文宣組帶足夠彈藥backup前線。 Backup，故名思義，請你真係backup啦，意見已比前線，就應該相信前線判斷能力，你乜gear都冇只會礙手礙腳，到時真係溝埋一齊變瀨尿牛丸，真係多撚謝你啦呢獲！

沒有勇武，哪來力量
沒有和理非，哪來戰略
急於割蓆嘅勇武和理非們 ，如果到宜家都仲內鬥，只能自求多福了！